聽晚book左枱然後岩岩打黎話個時間full左係咩玩法？

食撚屎啦 前一晚先通知 點撚樣揾枱啊

mc記

親自煮比條女食囉屌 仲浪漫啦

開佢名啦

屌 我都係喎 你邊區？

開名啦

尖沙咀

有無落訂？

咁都唔開名係咩玩法？

食譚仔啦